「一人一post」呼籲星期日一齊去遊行

幫手推

聽日點應付水炮車

大家都幫手開post，等多d人見到，聽日真係好需要大家

推

.

走位囉
水炮車咁撚大又行得慢
但絕對唔係坐喺屋企避

有d角度身唔到

水砲車唔係全向其實唔係太驚

最緊要小心d唔好近距離中